熱狗不改MMA作風，一野踩落去心口

少林功夫醒 好好嘢

點解你覺得會改

踩你洗擇日子丫？

又做底一個

我地熱刺有皇者曼做契哥 到你出聲

7公